{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23237",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 커플"
    },
    "text": "2022年夏のピークシーズンの予約上位企業に選ばれたヤノルジャ会員提携店であるムガドンホットプレイスカップル宿舎をご紹介します。 この宿は計31室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 客室内には電子レンジとネットフリックスの視聴が可能なサービスが提供されています。 また、ヤノルジャ会員はオンシーズンと特定日、祝日には料金が変わることがあります。 周辺には新福市外バスターミナルと蔚山大学、蔚山文殊サッカー競技場、蔚山KTX駅が位置しています。 この宿に泊まった訪問者のレビューによると、きれいで施設が良く、カップラーメンとネットフリックスを無料で楽しめるという点が良かったです。 また、追加の待合時間を確認し、駐車場も便利に利用できました。 ただ、プログラムがインストールされていないパソコンや小さいサイズのウォシュレットの問題など残念な点もありました。 この宿は全客室にフロント手洗い剤を備えており、広い地下と地上駐車場を保有しています。 また、全客室はリニューアルされ、最上級のラテックスマットレス、最新型スパ浴槽、研修された研修物の供給、A級ウォシュレット、特室以上の空気清浄機、最高級換気扇、最高仕様PCとWI-FI、ムービーネット映画鑑賞のためのソファ及び家具など最高級施設とサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿舎の名称は何ですか？",
            "answer": "ムガドンホットプレイスカップル宿舎です。"
        },
        {
            "question": "この宿舎は何階建てですか？",
            "answer": "宿舎は地下と地上の2階建てです。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "宿舎には計31室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿舎の案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "客室内には電子レンジとネットフリックスの視聴が可能なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員は料金についてどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員はオンシーズンと特定日、祝日には料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には新福市外バスターミナルと蔚山大学、蔚山文殊サッカー競技場、蔚山KTX駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎の特徴や利点は何ですか？",
            "answer": "宿舎はきれいで施設が良く、カップラーメンとネットフリックスを無料で楽しめるという点が利点です。また、駐車場も便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿舎の改善点や問題はありますか？",
            "answer": "宿舎にはプログラムがインストールされていないパソコンや小さいサイズのウォシュレットの問題などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿舎はどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "宿舎は全客室にフロント手洗い剤を備えており、広い地下と地上駐車場も保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎の客室はどのように改装されていますか？",
            "answer": "宿舎の全客室はリニューアルされ、最上級のラテックスマットレス、最新型スパ浴槽、研修された研修物の供給、A級ウォシュレット、特室以上の空気清浄機、最高級換気扇、最高仕様PCとWI-FI、ムービーネット映画鑑賞のためのソファ及び家具など最高級施設とサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 497
    }
}